#  Техническое задание

## Задание
Необходимо реализовать приложение для поиска и прослушивания музыки. В приложении должна быть реализована страница поиска музыки и страница прослушивания трека.
##  Страница поиска.
На данной странице должен осуществляться поиск треков по ключевой фразе и отображение результатов поиска.
### Страница должна содержать следующие элементы:
+ Поле ввода имени. 
+ Поиск должен начинаться после ввода как минимум трех символов. 
+ При очищении поля ввода результаты поиска должны очищаться. 
+ Результаты поиска. 
+ Должен отображаться список найденных треков. 
+ В случае если треков не найдено, то должно выводиться соответствующее сообщение. 


## Страница проигрывания.
На данной странице должно осуществляться проигрывание мелодии и отображаться основная информация о треке и прогрессе проигрывания. 
###  Страница должна содержать следующие элементы:
+ Превью альбома (обложка).
+ Имя исполнителя.
+ Название трека.
+ Название альбома.
+ Кнопка play/pause по нажатию на которое проигрывание начинается(возобновляется) или останавливается.
+Полоска отображающая прогресс проигрывания с ползунком позволяющим переместить проигрывание на нужный отрывок.
+Два текстовых поля отображающие время прошедшее от начала проигрывания и сколько времени осталось до конца проигрывания.
## Технические требования:
Приложение должно быть написано на языке Swift.
+ Приложение должно работать на iOS версии 8.0 и выше.
+ При разработке приложения должен быть использован один из следующих архитектурных подходов: MVC, MVP, MVVM
+ UI можно реализовать любыми доступными средствами (Storyboard, code, autolayout), предпочтительна реализация в коде. 
Допускается использование сторонних библиотек для упрощения реализации constraints. Например, SnapKit 
+ Для обращения к API необходимо использовать библиотеку Alamofire.
+ В качестве плеера желательно использовать стандартный AVPlayer.
+ Для поиска мелодий необходимо использовать API Appple Music: HYPERLINK "https://itunes.apple.com/search?term=SEARCH_KEYWORD
"https://itunes.apple.com/searc h?term=SEARCH_KEYWORD , где SEARCH_KEYWORD – фраза введеная в поле поиска.


## от разработчика
- в связи с ограничением IOS 8>  не реализованы некоторые функции:
- нет StackView
- реализация объекта класса SKCloudServiceController и функций проверки на доступ к подписке (9.3+) (реализовано через itunes api)
- В ТЗ "Для поиска мелодий необходимо использовать API Appple Music" - указанный маршрут (https://itunes.apple.com/search) не относитя к данному API (API Appple Music) - это itunes api (https://affiliate.itunes.apple.com/resources/documentation/itunes-store-web-service-search-api/)
- задание впринципе невозможно проверить на симуляторах - сейчас в  xcode невозможно скачать симуляторы ниже версии IOS 10 если они не были установлены ранее
- работу в фоне не настраивал
